歐冠16強 阿積士 vs 皇家馬德里

有無人睇

皇比人禁住打

UK 時間睇歐聯真係爽到震

睇緊 阿積士禁屌

放心，好快有波入

暫時三球中晒龍

bale + vini黑白APE黑白雙煞

食完晚飯有波睇

咁撚勁阿積

打高壓半場都入唔到無晒體力就好危

已經喪跑左25分鐘

Jax咁撚勁嘅

De jong 好勁

中柱，響起警號

有冇人用 beinspport connect 睇唔到依場
出 error c101

好撚好睇

睇睇下就過左30分鐘

球証真係

推人又唔吹
未過半場都有offside

Ajx差d

個組織好靚

頂入左jax

goal!!1-0

Goalllll

皇比人sm左半場

食屎啦25狗

25圖

睇VAR喎

Var

又想黑?

球證

on9

推人，offside ，入波我有var

應該無越wor

原來盲過咗Ajax

Foul咩

Tadic阻龍

卡吐撞落人地度

On9

Foul阻龍都唔會foul offside啦

屌佢老母鍠馬 吹越位

個一瞬間點樣阻佢

狗屎運

黑撚到

Var is bullshit

龍門大晒ma事實 唔可以有任何接觸

有參與進攻都計的

睇返慢鏡佢想沖去個波度多個有心阻佢

即係個龍門過嚟要特登避開佢

咁都判唔入 屌九你
正接判皇狗贏啦

卡吐心諗估唔到蝦碌到咁都無事

冇皇馬球員投訴

仲要背住，卡吐衝埋去

球證Man of the Match

企係到點阻呀？
推又無，跳又無，下次洗唔洗專登避開個龍門？

其實人地吹越位

Offside又係on9，又冇掂到波又冇動作想頂想射

其實係似卡吐衝埋去 但球例係係龍門的確有好高保護性 唔好可以有接觸咁濟 而tadic果下又唔係企定 事實佢都有衝埋去 變相tadic一定係輸蝕 雖然呢球吹得有啲harsh 但未算係黑哨囉

明明就已經頂左 25圖又無反應 郁都無郁到
咁都干擾

明明卡吐自己甩手拍出去人地企係到

收皮啦 邊撚度有參與進攻呀

3屆冧莊咁威後 通常都會出局 已經聞到浸味了

下次龍門可以唔駛諗救波， 沖埋去個offside 球員度就得
突破越位陷阱

突破埋足球理論tim啦
不如直接頒獎啦

吹越位洗撚球證去睇

唔阻都唔會掂到個波啦
再講根本似古圖撞落人到多d

好悶

岩岩訓醒？

黑撚到 卡華積一下排雲掌推走人就乜foul都冇

對判入球有冇效就可以睇
同埋你自己睇下球證手勢係乜

半場休息好悶

黑L到咁

背住佢，佢自己行出去，阻龍

覺得唔越多過越
點都笠過左高圖影響唔到佢

啱啱睇到O左咀，但望下係皇 好自然就覺得正常

仲有球半場未過，吹越位，唔吹嘅話，jax可以單刀

俄佬旁述好似都話冇越

聽講臨時換球證 知咩事啦 賤種

巴打識聽俄文

俄文你都識 定係俄佬講中文定英文

慢鏡睇雙腳都明顯未過中場線

係掂都未掂到

印象話no off 咁
定格圖果陣講

好耐冇係討論區同人吹水講波
點會有人以為球波吹犯規...
其實越位條rule 寫得好嚴，even 越位球員只係阻到龍門視線都會吹
所以呢球波球證吹越位係絕對正確

係，都唔個球證同旁證做乜勁

拉膠條撚樣仲叫佢起身

但有bt sport 喎

拿拿聲去馬會買定蝗攞冠軍先，訓身都唔怕

睇50fps 順d

我怕佢8強都未必入到

nigga單刀唔入

ajax d finishing

Gg

賓周馬 大賽球員

人又nigga 你又nigga 皇果隻勁咁多

球王賓周馬

燈 即跣

唔洗草氣咩

黑到咁 入硬決賽啦

上半場入唔到，ajax無哂體力

入了1:1

又諗住睇var

你話無撚過數都唔信
屌你老母死賤種

今次點睇都無用 一傳一射

即刻諗下有咩可以吹

tapin都吹到我真心服
唔撚反蝗了

個杯

吹番之前已經得

膠杯

喜力

有杯姐

阿辛真係垃圾黎 獨撚到

阿辛

呢球波 比著皇馬輸 睇左var 判唔入啦

臨完都乞到一球

黑撚到仆街
想判就判 痴撚線

MVP球證

賤種真係賤種 下下茅撚完人就走去兇鳩返人轉頭
球壇黑社會

Ajax 輸自己姐 d finishing 差到

黑到離哂罩，我今場都係睇阿積士幾個後生仔

成堆賤種狗無野講唔敢駁即刻識負皮
出黎挑機啦仆街
負皮我又唔痛既
成班龜縮狗攬埋隻龜頭不死人一齊慢慢j黑哨贏波啦

有隻狗係咁俾負評

討論完好返工啦

死好命

輸唔係唔得 咁樣輸真係唔抵
上半場個球咁樣唔入對士氣真係好大打擊

唔關命事，關錢事

成堆 賤迷本色
唔敢出聲 知道錯
就唔會回post
廢事推比更多人知
但又要小家mon post
忍唔撚到手要負皮人

班後生仔真係 又唔係技不如人

嬲到

大把世界啦

ching有咩誤會

阿積士2球波正正常常都要睇VAR
皇馬犯規入果球就睇都唔睇

死鍠狗，食屎啦！

真係大把世界，黑到咁都係2:1 唔黑可能贏埋

咁都黑 支持皇馬四連霸

利申:忠實皇迷

對住阿積士就黑到咁猖狂 睇下對住d豪門仲敢唔敢黑 等俾人456啦傻仔

留意到呢個post有個人好嬲

VAR